靚仔靚女既生活係點既呢？

有冇靚仔靚女講解下？

7:00am 起身食早餐 (做愛)
8:00am 真係食早餐
9:00am 返工
1:00pm 做愛 (時間緊迫,一路沖涼一路Hi)
6:00pm 放工約埋姚子羚, 做愛
7:00pm 食飯
9:00pm 做愛
12:00pm沖涼訓覺
1:00am 做愛
3:00am 真係訓

元朗黑夜 百鬼夜行

求入嚟支持一下廣東歌，用音樂記錄香港

無知一問 點解要約姚子羚

拍AV 嘅男優都係一日兩劑

姚子羚

表哥

屌閪屌到老